+++
title = "更新模型服务版本"
description = "更新已创建的模型服务版本。"
weight = 2
+++

更新已创建的模型服务版本的发布参数，将会重新发布这个版本。

**前提条件**

1. 要更新的版本对应的发布记录不能删除。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 单击左导航栏中的 **模型服务**，再选择模型服务所属的命名空间。

3. 单击要更新版本的 ***模型服务名称***。

4. 找到要更新的模型服务版本，单击对应的 **操作** > **更新**。

5. 在 **更新** 窗口，更新发布参数。参考 [创建模型发布任务并执行发布]({{< relref "10usermanual/aml/modelpublish/create.md" >}})。

6. 单击 **更新**。